毛記葵涌曾低見1.18元穿招股價 高位累跌九成

今年3月底掛牌的毛記葵涌（1716），今早曾低見1.18元，跌幅達5.6%；最新報1.24元，跌近0.12。毛記招股價為1.2元，上市首日曾高見11.76元，以今早低位計已累跌九成。

去年全年少賺81%
毛記上市後首份業績按年少賺81%，當中包括一筆1,620萬元的非經常性上市開支，如果撇除這筆數，公司去年其實賺2,310萬元，按年跌幅收窄至36%。收入方面，毛記全年收入為8,675萬元，微跌近9%。

用最高位黎計大把創仔都係咁啦

佢地應該出返一期或者做個節目自抽

唔係實業股根本缺乏追捧
不過個市場好識玩, 總會有班幕後高手做一兩隻個別子 (小小財技都做到啦)
之後成班懵仔又去追

Cap水

香港唯一最強良心媒體
人地放1蚊，我都會10蚊買啦

妖股股價跌都係新聞?

個陣成日貼呢張圖d人尷唔尷尬

推

一睇就知妖股啦
有幾出奇呀

班毛粉係咁架啦，人講佢就信，唔用腦分析下

已經cap左水

上市頭5分鐘已經cap完

得毛狗先會做低級抽水啫

錢已袋